為展中國心，三萬香港警察同胞要求主動到武漢增援

中國香港警察我自豪！

請黑警同武漢肺炎決一死戰！！！！不成功不回來！！

忠誠勇毅嘅忠同勇去撚咗邊